自我催眠

聽日係一年一度送屎嘅節日

d 花係留番拜山用